% !TeX encoding = UTF-8
% !TeX spellcheck = de_DE
% !TEX TS-program = lualatex
\ifdefined\directlua\else
    \errmessage{LuaTeX is required to typeset this document}
    \csname @@end\expandafter\endcsname
\fi
\documentclass[
	version=last,
	fontsize=12pt,
	parskip=half,
	sfdefaults=true,
	usegeometry
]{scrartcl}
\usepackage[a4paper, margin=0.8cm]{geometry}
\usepackage{polyglossia}
\setmainlanguage[spelling=new,variant=german]{german}
\usepackage{libertine}
\usepackage{microtype}
\usepackage{fontspec}
\usepackage{tikz}
\usepackage{xcolor}
\usepackage{hyperref}
\usepackage{titlesec}
\usepackage{csquotes}
\usepackage{calligra}
\setromanfont{Linux Libertine O}
\setsansfont{Linux Biolinum O}
\setmainfont{Linux Biolinum O}
\newfontfamily\gorri{Gorri Sans}
\defaultfontfeatures[\gorri]{Ligatures=TeX,Renderer=HarfBuzz}
\usetikzlibrary{positioning,fit,calc,spath3,shapes.callouts,backgrounds}

\definecolor{linkclr}{rgb}{0, 0, 0}
\hypersetup{
	pdfauthor={Oliver Schneider},
	pdftitle={Schulbücherei FFS, Erinnerungszettel, Anleitung},
	pdfsubject={Anleitung für den Erinnerungszettel für die Schulbücherei der Friedrich-Fröbel-Schule in Frankfurt/Niederrad},
	pdfkeywords={Bibliothek,Bücherei,Mahnung,Erinnerung}
	unicode,
	bookmarksnumbered=false,
	breaklinks=false,
	colorlinks=true,
	citecolor=black,
	filecolor=black,
	linkcolor=black,
	menucolor=black,
	urlcolor=linkclr,
}

\titleformat{\section}[block]{\normalfont\huge\scshape\bfseries\centering}{\thesection}{1em}{}
\titleformat{\subsection}[block]{\normalfont\large\scshape\bfseries\centering}{\thesubsection}{1em}{}
%\usepackage{lua-visual-debug}
%\usepackage{showframe}

\tikzset{
	filledfield/.style={yshift=4pt,draw=none,font=\large\bfseries,text opacity=100,text=gray}
}
\newcommand{\filledfield}[1]{{\gorri\Large#1}}
\input{tikz-details.tex}

\begin{document}
\section*{Ausfüllanleitung}

\begin{enumerate}
	\item Ist dies die erste Erinnerung? Wenn ja, an Durchschlag denken!
	\item Wievielte Erinnerung? Eintragen auf gepunkteter Linie vor \enquote{Erinnerung}.
	\begin{itemize}
		\item Bei zweiter oder weiterer Erinnerung bitte \emph{aktuelles Datum} und \emph{wievielte Erinnerung} auf dem Durchschlag der ersten Erinnerung nachtragen.
	\end{itemize}
	\item Datum eintragen
	\item Name (Nachname, Vornamen) in Feld \enquote{An} eintragen, bspw. \enquote{Klawitter, Conni}
	\item Klasse, bspw. \enquote{4a}, und Name des Klassenlehrers, bspw. \enquote{Ms. Braitwhistle}, eintragen
	\item Vornamen für Anrede im Feld \enquote{Liebe/r} eintragen, bspw. \enquote{Conni}
	\item Titel und Karteinummern der gemahnten Bücher im gestrichelten Kasten eintragen
\end{enumerate}


\section*{\makebox[1em]{\normalsize\textcolor{gray}{\filledfield{\Huge 3.}}}~Erinnerung}
\vspace*{-1ex}
\subsection*{Schulbücherei der Friedrich-Fröbel-Schule, Niederrad}

\input{tikz-erinnerung.tex}
\end{document}
